泛民就不分化，熱狗就用力屌

知咩事啦

網戰時代
仲討論區見到就信

鄭松泰冇做過野都一埋正評
宜家正評多就代表岩